過左十二點，仲留低既都係鬼

晨早講左今次係和理非主場，行完就散冇下場
身邊既勇武都話今次會配合和理非
所以今晚仲留低行動既大家都知係咩人啦
唔洗理人走唔走，最緊要自己走左先！
淨低個d係人係鬼大家心照

洗乜撚嘢12 點啊，灰姑娘咩，過左十二點就會變返做鬼。依家都唔走就好明顯係鬼啦

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

直播見到一班人叫口號番屋企
仲叫嘜春呀！自己走左先講！